[突發]女朋友追住我條撚黎含點算

我已經俾佢CHUR左2次，而家彈盡糧絕，佢而家兵臨城下，點算好

切出嚟等佢自己含飽佢

佢壓住左我我起唔到身

咁痛，不了。

我一放佢又含架啦

放唔底隻手但有手打字

Gay

追番住佢條撚黎含

俾我含LOL

金蟬脫殼